★唔知 袁彌明 點睇上Lihkg的人？

成功人士

見到Lihkg男，水已出

lm

人社狗死全家

睇個勢頭似乎係
熱狗死先

臭雞

必廚

咁多人課金點會死

bitch

屌你老母呀柒頭 食熱狗就最撚落力 戇撚鳩鳩咁